台灣輿論強烈 中共今年「海峽論壇」準備開天窗

配合國民黨中央 林榮德取消參加海峽論壇
最新更新：2020/09/15 14:00

前國民黨代理主席林榮德15日透過簡訊向媒體表示，他已取消參加海峽論壇。（中央社檔案照片）

（中央社記者劉冠廷台北15日電）國民黨宣布不以政黨形式出席海峽論壇後，前國民黨代理主席林榮德原本計畫將以個人身分前往，但他今天透過簡訊向媒體表示，配合國民黨政策，取消參加。

國民黨日前宣布將由前立法院長王金平率團參加海峽論壇，但中國央視旗下「央視頻」稱王金平參加海峽論壇是「求和」，引發國民黨內反彈，國民黨未收到央視書面道歉，昨天下午宣布不以政黨形式參加。

林榮德原先計畫以個人身分參與，但遭到黨內外質疑，他今天透過簡訊告知媒體，「我現在配合國民黨的政策及因事業繁忙，已經取消去參加海峽論壇」。（編輯：黃瑞弘）1090915

國臺辦：第十二屆海峽論壇將在福建省舉辦 國民黨前副主席王金平將參加

變化快速，中共措手不及

配合國民黨中央 林榮德取消參加海峽論壇

總加速師

直接講過黎奶鞋底就嬲

戴頭套參加

偷偷地奶冇人見
當眾俾人踩完都跟尾狗咁以後仲駛出黎見人咩

Push

kmt 明明答應含撚，點知提早得悉加碼汁男顏射畫面, 講唔掂算而家點算好

年年都係去求和扮乜撚嘢國民黨

今年變成去討飯的

中國「外交」又贏

話說王金平有表態嗎？
我覺得他還是會去吧！

加速

王金平不去海峽論壇 侯友宜：未獲尊重 去了也沒意義

哇
大吃驚
這麼舔共的居然也不去了

肯含但唔比口爆

雜交中心
啪啪啪

條av個劇本出曬來 仲點拍

咪扮黃啦